支持中大女義士 Sonia Ng 既入黎幫手推呀！！！

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

呢個post係中大女義士開架！！！
依家大家都知佢比黑警性侵犯係真有其事

咁點解星火仲唔肯幫佢？？
個post成班仆街仲屈佢五毛，屈佢分化撚
成班人係度blame the victim，食屎啦！

點都要推到星火有答覆！！
無嘅話我地就眾籌比女義士！
得唔得？

推

無野呀

睇左未

出面垃圾人格謀殺post就咁多人推
有證有據就無人推

同個post有咩關係

推！

推一推

或者入post留d支持佢既說話都好吖
義士唔係condom

push

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

正仆街出面仆街

推呀

幫手入埋星火個post推呀

Push

分化撚，大把人證明星火幫到手

推阿，我地支持你

Pish

星火: 已接觸和跟進"未被支援義士". 希望各義士直接致電熱線, WhatsApp睇唔切

推呀！

where?

垃圾post, 資訊講d唔講d

Sor 錯link

有咩資訊無講？？

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

奇怪地樓主選擇性失明。
利申，我好尊重s小姐，亦非常同情。不過今次真係冇得怪星火

ok

pish

Push 推， 一件事還一件事，既然受害者 都企出黎唔蒙面咁指證有性侵事件，仲有人咁無恥，想人格謀殺。 又唔換位思考，如果受害人係你親人，你會有咩感受呀

拉

推佢老母！黑警死全家

搜身叫性侵？有冇立法會議員肯跟依單？

無錯，對事不對人

不要再用推

要轉

休息夠未

respect

正皮個班有冇睇post

支持Sonia, 更支持Emilia

如果佢係我個妹，一定冚返個佢幾巴，見有人帶風就上前線，冇錢收，打爛埋電話又耍打官司幾年，被人用完就掉，醒下喇。

我覺得佢個人怪怪地

Pushhhh

Pushhh

Pushhhhh

香港人最多就係錢，要錢講聲

推到有律師出手！

P!i!S!h

大把前線捱餓做pt 想啲錢比到有需要既人用做律師費
點解佢就咁厚臉皮走去claim iphone

831

支持你吖，記得你話過係「香港人 加油」令你支持落去

香港人 加油

P牌好想推

今朝聽881晴朗佢話有律師幫手

老老實實

我係因為中大email對佢好有保留
真心希望唔係人血饅頭

Pishhh

Sonia, we’re with you .

推撚爆佢

擺明食緊，佢都澄清左，我唔係話比人掂胸，女警睇佢去洗手間唔應該譴責，但佢尋日用到性暴力咁含糊既詞語，又除口罩，搞到好似佢係受遠超於被人掂胸，比女警睇佢去廁所既待遇，加上其他識佢既巴絲所講說話，拜託唔好推佢上神枱。佢咁樣做其實都令到日後企出黎講真話既巴絲可信性受疑，仲有依場運動好多人犧牲左，我唔想有人係食人血饅頭，去得益。

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

推，支持

支持

又選擇性失明 一朝起身就又遇呢種人 有人答哂你扮睇唔到 其他人就秒覆 拉

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束